**A Triumph For
Man**為[丹麥樂團](../Page/丹麥.md "wikilink")[Mew的第一張專輯](../Page/Mew.md "wikilink")，於1997年4月由丹麥唱片廠牌Exlibris
Musik限量發行2000張。

2006年9月18日在[北歐地區重新發行為雙CD版本](../Page/北歐.md "wikilink")。

## 曲目

1.  "Wheels Over Me" – 2:33
2.  "Beautiful Balloon" – 4:27
3.  "Wherever" – 5:56
4.  "Panda" – 4:11
5.  "Then I Run" – 3:53
6.  "Life Is Not Distant" – 1:08
7.  "No Shadow Kick" – 3:06
    （[無影腳](../Page/無影腳.md "wikilink")，混雜[英語](../Page/英語.md "wikilink")、[廣東話及胡言亂語](../Page/廣東話.md "wikilink")，無正確歌詞）
8.  "Snowflake" – 3:30
9.  "She Came Home for Christmas" – 4:54
10. "Pink Monster" – 0:46
11. "I Should Have Been A Tsin-Tsi (For You)" – 2:19
    （Tsin-Tsi為中國藥草）
12. "How Things Turn Out To Be" – 0:44
    （**Bo Madsen**演唱）
13. "Web" – 4:34
14. "Coffee Break" – 4:37

<!-- end list -->

  - 2006年重新發行之附錄CD

<!-- end list -->

1.  "Studio Snippet \# 1" – 0:31
2.  "Say You're Sorry (ATFM Session)" – 6:09
3.  "Beautiful Balloon (Acoustic)" – 4:15
4.  "Web (Demo)" – 5:42
5.  "Chinese Gun (Demo)" – 3:06
6.  "Studio Snippet \# 2" – 0:30
7.  "I Should Have Been A Tsin-Tsi (For You) (Demo)" – 1:43
8.  "Wheels Over Me (Demo)" – 2:48
9.  "Superfriends (Demo)" – 4:40

## 資訊

  - Jonas Bjerre—演唱、吉他、合成器、玻璃杯、鋼琴、手風琴、封面繪製
  - Bo Madsen—吉他、鋼琴、合成器、鐘
  - Johan Wohlert—貝斯、吉他、鋼琴、合成器
  - Silas Graae—鼓、打擊樂器

<!-- end list -->

  - Tobias Bertram—吉他（第4首）
  - Benjamin Teglbjærg—吉他（第4首）
  - Damon Tutunjian—吉他（第11首）、合成器（第1、11首）、演唱（第1首）
  - Kasper Tranberg—小號（第1、13首）
  - Eva Vásárhelyi—小提琴（第7、8、9首）

[A](../Category/1997年音樂專輯.md "wikilink")
[A](../Category/Mew音樂專輯.md "wikilink")
[A](../Category/搖滾音樂專輯.md "wikilink")
[A](../Category/丹麥音樂專輯.md "wikilink")